係你哋嘅印象中。駱駝有冇尾

我印象中駱駝係冇尾